有冇人覺得 whatsapp 新 emoji 又核突左 ?

神態失色左
色tone又唔靚

之前果隻版本靚啲

不過今次更新
有2個好中意

★小丑
★青色谷撚住

咪就係

d emoji做到懶係detail, 懶係立體,
一啲都唔靚

🤣🤣🤣

🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

🤧🤦🏻‍♀️
好中意呢2個

好撚突

係
我中意爆爆地格
少啲 detail
主色tone 一隻

咁先得意可愛傳神